其實約會係做啲咩㗎？

甚少約自己鍾意嘅女仔
完全唔知可以帶佢去邊度食嘢
同埋食完嘢去邊度行街咁

去酒店

扑野

睇你約黎做乜，了解對方又好，增加回憶又好
唔了解，就了解，了解左想拉近心理距離，就拉近心理距離
唔想拉近就唔知你啦(唔想拉近同唔想主動拉近唔同架下

即興

肉體交流